紅線下的記者｜國安法下傳媒進入冰封時代 立場記者昇哥︰新聞自由已經好脆弱

「你說修改通例，一定是不合理，坦白說。修改通例都算，你利用 GMNIS （政府新聞處系統）一刀切，更加不合理。GMNIS 只是一個新聞平台，當中只有80多間是本地傳媒，好像有80多間傳媒，甚至不是本地媒體，例如《四川日報》。整件事是很不合邏輯。」胡戩說。

邊個影相我就拉邊個

上年拉晒入封鎖線再噴椒已經知啦

Push

記者呢一刻變哂戰地記者啦

冇人身保障 軍政底冇權利

一係就做情報搜集賣料
戰時情報員無誤